[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼?(5826)

恭喜晒

巴黎咁都頂唔中

slow

拉素入波未

拉素12m

拉12m

拉1:1

睇下祖記幾撚正氣
你睇下你? 閪波

屌你老母咩，多仔

D大蛇訓哂

羸夠咪訓囉...

米爾頓凱恩斯終於入

得嬴唔到既人先要捱夜賭

係

魚拉特入波刷⻆未

Sad

咪撚刷角啦屌你老母

咁都救到....

深夜d波差唔多針曬

巴黎入未

我曼

炸

PSG快入

多仔快入返啦

巴黎2-1

祖盤反而最易食

變巴黎入

1:2 psg!!!!

如果RB贏兩球一早訓左啦

做乜鳩

多仔9.5b 102200

我

車仔領先都刷角咩意思先?

巴黎頂撚住今晚就唔洗針

Lm

LM

刷角先入到波㗎嘛多仔

竹

GGMU

曼紅撚埋

獌紅牌

巴黎開-1

獌

中晒撚

仆街曼

甩腳都無計

車 角球雨

獌戰神卡

費特

終於紅，本來上半場就要紅

獌搞乜紅咗

多拉快啲入多球

真

布魯3-0

布魯日3:0

快

唔通真係開-1

psg 拉素快

越位入波唔睇var
中波比張黃牌你先
笑撚死

車3:0

琴晚細波多
今日大波多

睇咗啦

多仔拉素比多球

PSG快啲入多粒

PSG 頂撚住

佢後腳係offside

普巴入 福仔傷點打 PSG 456

對家都紅咗件 應該得既 又唔係美洲狗

多仔生性啦，車仔穩

英超var的話呢球一定越位，鞋釘越位

全部大波

大波飛終於中

多仔嗰場入多兩粒啦

屌你老母9.5都爆

有人叫緊多仔架...唔敢講...

多ng俾我中返注啦
日乙輸撚到而家

你個名

咁定義上又真係offside
睇你點睇

車仔豬腦入3球

茅撚左成場啦

多拉快啲入

銀河唯一

四腳並用

五腳

勁到 不過返聯賽都係唔撚會出佢

魚拉特又停C

換天使落場未

上盤日爭多仔...

真係賤種...

唔知psg入唔入到多粒呢

5x1斷左車細波

你老母，多唔出夏蘭

多仔入啦 臭閪拉素

拉素，曼，刷角啦

布魯4-0未？

獌狗連唯一正氣師普巴都唔用
今年應該下半版見

有冇大sir有615水

PSG頂住

好似換咗

多係要打假送12m
拉素呢d垃埃俾佢次名夠啦
出去咪又係輸

比個12m比多蒙特果場

佢好似連後備都冇wo

想睇拉素CUP

全部都3球
Allin多仔2.5大了

好撚燥 曼8.5b 101100

最重要有入球

有

紅牌完停撚左

中

lm

2.5得西維爾開盤高過1.7

0-4車

部車痴左線

多仔勁撚廢...

1

屌佢老母爆我9.5

豬蛇勁撚到

4球....

多蒙特盤贏半 10 1 100
奇蹟全格 10 3 100

大四喜

對面都有老母架 洗唔洗咁樣啊車狗

歐聯真係無角架喎

Giroud超勁

Me

基佬大四喜

我見一開始都冇角

豬腦勁撚到

PSG 頂住

豬sir勁到
上場絕殺雷恩都係靠佢

好燥

3:0
仲刷
其他幾隊歐聯都收晒手

多仔刷角啦

垃素頂緊

psg 入唔入到多一球啊

實頂到 準備抽人

布魯快入

包皮入粒啦

一定得

多仔

多仔入啦屌...

基佬4球

PSG 屌撚住

PSG踢多個都比人禁吊

多蒙拉素入多粒啦

唔係啊話

曼角呢屌

曼入粒比我走盤啦好嗎

Psg頂住呀

psg 試下入多粒

多仔我想派錢

曼反cup未

唔係10c停咁撚串下化

如果唔係手殘按埋多蒙特就中晒

神8我跳樓

包皮獨食到

麥巴比半單刀唔入

例飛全大 又被撚

麥巴比獨食到

曼狗⻆都無多兩隻

尼馬點做大佬架

Psg 頂撚住

屌你老母 差多仔嗰場
入多粒啦仆街

包皮只要一傳到尼馬就空龍

兩場都差1c屌你老母咩

終於1-3

1:3 屌！！！！

1-3！

真係-1

頂住pls

杜蛇

多仔賤種...

我同杜心靈又贏

杜中

比多隻角大佬

DDG有冇救過波架到底

尼馬！！！

杜蛇 你救咗我 我得咗啦

我同杜蛇又賺少幾皮

獌被GOALLLLLLLLLLLLLL

屌你明牌咁撚正氣

有冇人買-1

攻晒上去打反擊點救姐...

here

佢出咩

psg -1 x 車-1 25倍

獌抵撚死 miss咁多機會

巴泥

雙巴

我了

雙巴-1 中晒

雙巴-1

雙巴-1 搞掂
今日完 心靈重心
五中四

弓起哂

唔撚係掛......
咁都開到-1

好波

角啊屌

聽日有冇

杜神

我信念唔夠貼左飛

真係轉運 連心靈都中

咁撚癲

有買巴汁唔少

讓球主客和全主6X7斷一關都收60倍...

新手跟你幾著幾乎全贏

角呢屌你老母

又係差一角

跟左個注就係針左個注

杜蛇買唔到飛都幫大家贏錢

因為你出-1我先夠薑89分鐘都追客ng

京都不死鳥✅
德鳥漩渦✅
金澤薩維根✅
櫪木SC✅
岡山綠雉✅
柏利斯天奴🍺
RB萊比錫❌
AFC 溫布頓✅
米爾頓凱恩斯✅
盧頓✅
多蒙特❌
布魯日✅

終於可以派錢

多謝杜蛇

正氣上盤日公道

杜蛇 早波有冇心水

好彩拉素生性
巴黎
拉素
車仔

曼聯4.5 大 真係慘死

吊 個注雷恩2.5b

你次次都搞人

賭賭賭 中過關都仲要輸

係都係馬會醒目，唔係又屠佢

巴塞成隊空難死全家 咁都開唔到3.5大

615維護 要買快買

求派

就追到上次份糧

123

如果上半場費特就紅左
就唔駛補飛

勁

中 港豬 留payme code

贏大錢cash out唔係輸返

多謝巴打

2個月前杜甫既地位 同今日 真係差天共地

運話嚟就嚟

幾賠？

個陣甫哥心靈注瑞超 全部人死曬

贏錢cash out ,心雄好易輸返閪

杜蛇我都跟咗你信念psg-1
成功追返蝗馬輸既一半

知道 杜蛇

我都中過10.5b

sor g

派ed

杜蛇犀利
聽朝吉利再爆升 再繼續贏

跟左 多謝

支持

收到了 多謝巴打 祝巴打長贏

佢個陣時次次紅字重心
我跟親都贏啵

由狗轉世做蛇 投胎只需2個月 行e道

賤種多蒙特

個陣佢比人吊到仆街

希望以家帳面輸左十皮

杜蛇0615仲有無心水

真無買都mon post一中就上水cls

無聊得濟

全中，多謝杜蛇

無啦

屌你老母訓醒8x28斷RB 屌你老母

聽日見

彭美半大

有信念抵贏我好鐘意買-1勝高水 中一場頂五場

有運係唔同

希望運氣幫埋我呢個月吉利升上28

4.5

重心 獨立隊

我都好鍾意你

港股唔啱玩唔夠大上大落

另一場點睇

國民隊晉級

布魯日派未 屌我無錢買唔到0615...

入啦

獨立2.5b

唔識玩美事旦啦我睇好隻野會爆升

rb對家

贏半都好，大船rb 有屍收真好彩

羊巴 威斯特曼全大 睇好嗎？

拉老師一開波就-1
1.43主W都閪

日頭波我全部skip，留返聽日
難得連中贏返

又多蒙撚死

避開左多蒙特

彭美拉斯半大24

彭美拉斯 入多粒可以嗎

蒙特維多國民隊求你俾一球我

彭美拉斯對家真係廢到... 彭美真係比哂機會你 你都唔珍惜

無睇 發生咩事

彭美 頭1x分鐘唔攻 由得對面攻 守都好hea 但係對面就真係入唔 之後岩岩比彭美攻2下就失波

我個半大有無機會

睇個勢難啲 利申我都買左半大
彭美又係到撚 你真係望對家會唔會-6入到

求派少少起機

淨係買左一場巴黎

拉老師半場cup

繼拜仁後，最抵買

彭美正氣到

撚半大

買買下訓左
買唔到蒙特維多 細波

一陣小仆街點睇

細到 痴線 仲讓人
唔會買盤

今朝買咗彭美對家 你問我答

買半場0.5/1s
同買半和差唔多
仲有半條屍收

排咗幾時驗腦

行緊去 11點開

我轟勁撚到

獨立隊半大全大炮完喇我

有冇人跟咗我盧頓

訓左無買波 明明琴晚深夜波咁好賭

獨立隊入未 人地個兩場入到傻 你就禁屌1粒都冇

一陣仲有冇

上次先比芬斯分完屍 今日又出黎

哥連
國體
泰迪
漢卡
有冇同路！

尾場對

基奧特勁渣

諗緊威斯特曼大波

咁係勁定渣？

獨立

屌 上盤又死

報左國安

Goallll

小保加

信念唔夠

同睏著左

Dllm 咁都炸

炸完 _！_！_！

炸完對家絕殺

炸你老母咩

月曬

十二碼就會變返主晉

屌你老母 獨立隊 人地對面開到主其他啦 你仲係一粒都冇

都係唔撚入

唉 屌

830有無水
尋日針左千幾

呢場波一嚟讓淺咗
二嚟真係重演歷史
同一盤路 同一比數

咁樣比返半格 我屌你老母 不如比對家入咗佢 輸咗佢好過啦

一睇主尾幾，有盤買

係唔鐘意呢d ball無live睇

訓醒望一望賽果
攪咩場場都咁正路

屌你串左蒙特維多個場

到而家都未派

要買8點半d波

岩岩吹雞

有咩心水

哥連 小保加

同路

獨立
泰迪

個個都要小仆街？

國民晉級未

3:1 pen

國體定小保好

高原隊半大

Easy

3:2 仲射緊

完左啦

4:2完 抵死啦獨立隊

客完成mission

快d派啦馬會
買唔到8點半啦

主晉 咁都唔洗豬 客禁屌全場

Molamola

skip

我勁中

兩回合都禁屌 但係唔識入

開波就收皮 屌

0:1

哥甘

威xxxx win 1 ball

哥連大波

乜撚野帶波入場

早知唔將歐聯贏個幾注all in左

留番d買8點半

訓算啦 等聽日亞冠

邊場？

炸！

做咩撚野又炸 on9

屌 贏就得啦 買0830中硬咩 可能唔中無買

又入 炸定入呀屌

入呀 easy

炸定點架

D. 華列祖斯 goal

究竟呢啲秒goal 係點入

用腳

呢球用頭

針到有幻覺
睇嚟真係要休息一下

兩場0.5b 買咗第二場

D賽果咁正路

月位計左入

跟羊既 win左 3場 thx

琴日車仔唔夠信念
無all in到平手盤

羊巴

點估到兩隊出咗線都踢到咁認真

歐聯勁中日

除左rb 仲有邊兩場

原來威斯特萬0：0完 咁就咪搞咁撚多野扮晒熱咁啦

國體波皮都未掂到

可唔可以pin

岩岩開波渣sor

羊巴
不死鳥.布魯日.候城 大波

可能俾你一口講中呢

尋日你圈31真係中

我本身對呢場都好有信心

哥連廢咗咁多 以前好似班覇

歐聯派錢日訓死左

同路呀ching

較左鬧鐘起身買但頂唔順繼續訓

卡斯，巴黎，車一場都無買到

哥狗 小仆街幾時先識入

原來威斯特曼咁撚垃圾

仆街 0.5b都要死

0400 開哂上盤咁濟 拉素下盤都唔難捉

哥甘

真 琴日平手轉平半都開到上盤咁滯

小保加 威斯特 哥連大波

威斯入未屌你老母

高原主場都入唔到波

可能好似頭先位巴打講 0 0完

點解場國民仲未派

追和平

獨立隊456未

秒goal無好野

包皮世界第一

Btw 維京3.5屌你老母

馬會

獨立隊大波

一球都無

3場都唔識入

你宜家講乜都得啦

笑起來

只知道大波失了蹤

投井王仆街死

咁尋晚講真比起對上幾日易賭好多

巴黎尋晚派錢咁
0400都好正氣

老友心水ching

哥連
小保加

下半場快入波

芬歷斯又紅

小保加半場0.5/1s 簡直送錢

但係好多人買挪超輸錢

成班垃圾 入都唔識入

一場半大都無

芬斯場場都紅

場場都將對手芬斯

獨立隊咁都入唔到多一粒

都係唔好掂南美盃 成班花式撚狗

呢個真 車開平手果下驚左
不過下次都唔會all in 講下笑
有羸就算了

漢卡約屌到讓波 入未呀

哥連大波是夢？

蛋者個高原係3700m
呢隊垃圾只係2500m

入未呀漢卡約

小pk入未

自由盃會唔會最後一球都無

威斯入未 想訓教

希望

應該好多人估大波

屌那星漢卡約

小仆街 贏到 3 1 100

哥連
小保加

兩隊快入波

訓啦 呢隊真係垃圾嚟

1111

好 晚安 明天見

P牌唔計

漢卡約

屌你老母曼聯

天氣凍 細波黨又贏

獨立 大波-2

威特1球都無

5場真係全部都廢柴黎

小pk！！！！！！！

小仆街

小pk goal！！！

老馬goal???

哥連
小保加

立即完場收錢算

pk

老馬相關概念球隊

漢卡約走盤ok?

又jump

泰維斯

泰維斯朋友隊

國體會入未

我係阿根廷人呀屌

漢約卡追和100% 琴日平手盤全部和

唔差咗下一場開埋細波

16射了on9

車仔咩黎

威斯入未 差你

仲有一場係例外

威斯入未呀

柏利斯天奴24射6中 得一粒

總

琴晚包皮同尼馬跑得超快

teddy 仔

威輸撚埋

3場盤都0:1

全客 差哥連呢？

On9威斯

唔打和唔計

11點買乜好

tevez好波

想買Leon

哥連唔入比人入啦仆街

呢d 盤最撚難買，上場lead住2粒，姐係實力上高班d ，第二場就俾受讓但又唔知會唔會揸住2粒hea 踢

16射都輸 唉

On9真係

買Leon了

唔貪，00完半格都夠食

獨立隊 芬斯 大波入未

買0:1

仲要等多一個鐘先開波

哩啲杯要買哂下盤？

獨立隊有冇奇蹟2.5b

琴日位橫跨廿六小時巴打
我買了利狗支持你

威c反cup未？

點解獨立連輸咁多場可以半一

威斯特曼廢到咁係咩情況

獨立大波

tevez同卡度素都入波
老球星carry

利伯泰迪 威斯特曼

輸夠兩粒

朝早波真係唔買得
比返半注我

半一上盤 修恥

cardozo兩粒

頂你個肺 係咪要爆尻我2.5細

11點買咩各位師兄

兩場0:2

睇盤要主

漢卡約垃圾隊！

去食個早餐

屌你漢卡約

有無人懶獨特買左國體會

你就好，有得倒數收錢

三串一斷漢卡

返緊工做狗

哥連RC，頂住半格

里昂

屌紅乜撚

獨立大波波呢屌你

學下呢到d職賭ching就唔洗咁辛苦返工

買咗三串四

哥連封盤，12了？

唉 唔好煩
諗定11點買乜 齊贏狗會

上盤

威斯特曼 利伯泰迪 入多球 比番d車錢我

職賭要玩外賣
想過澳門玩廿一點

哥連
小保加

兩場快完

外賣都有21

dllm 又jump

賤種巴假00

乜能yeah 威斯特曼

獨立入多粒啦

乜撚都細 點賭呀仆街

覺得啱既就去做

-____-

gchi

買瓜

黎明來到

仲去澳門？人民幣數碼化啦

線上不了 伏撚到仆街

波Po咁多買瓜
好似得我咁獨特買利昂 我係咪要去驗腦

等輸

反手

早你一日買

大船中嘅 馬會執咗啦

上！

買利昂

黎明大船？

買好細，3x4，要唔要補一注上盤，定信心下盤算

以為琴日踢 我琴日已經買咗利昂

大波定客盤好

信心注 0:0

利昂

利大船 屠殺狗會

on9又斷2

利昂大船？

大家坐穩 扣好安全帶

洗唔洗著定救生衣？

瓜達一定贏唔到，最多和

全世界最穩陣郵輪
打住飛機等收錢啦

波蛋1:1

瓜達邊有咁勁 場場贏啲人唔洗輸錢啦

利昂上啊

想要半大 要唔要驗腦

下半秒goal撚半大

最撚憎達瓜
隊撚死佢

咁買半細

叫醫院stand by

屌 大船有啲驚
有邊次大船係贏

馬會贏

突發 黎明強陣‼️

社蛇有幾次大船都到岸

講咁撚多 又咪係里昂贏

買晒和同客

支持你條跨日過關
黎明了

過多2個鐘就收錢

隊死瓜達拉嗨拉

杜sir呢場要Leon?

杜sir好似唔買墨假

北sir要咗，琴日已經出咗真飛

星期三 50
瓜達拉哈拉 對 利昂

分析:
根據7月26日個場
利昂 9射,5角
相反 瓜達拉哈拉 4射,0角
反映瓜達攻擊力一般,
最近利昂無乜人事變動, 傷患,紅牌之類
最近輸波都有士哥, 咁球員腳風係可以接受
客隊係偏向打守,反擊.
所以呢場推薦
但買波一定係會攻個隊, 你唔攻點入呢
正如你唔去建興, 點知番咗乜貨
入唔入都係要你去唔去馬
結論: 客win , 0:2

主和 客和

仆街 利昂個中場12號
未撚入過波既 踢左18場...

見到連燈客隊大船，主勝穩了

迎接上盤日

勁過彪析

利昂唔贏我含十條撚

Sick波 墨超領佢幾次嘢都係絕殺和

最怕守和，主場再發力

住連燈tg 鄉土都leon

補返個本啦

唔使呃撚含啦 你冇機會

買大波算數

上船

又9up

想要主 買唔切

買唔切利昂

前阿妓妖人都唔識

利昂鐵達尼開出 坐穩

無補到下盤，信上盤贏錢算

Asw 要客

睇波, 收錢, 買球拍

買左上盤 小驚

不嬲無即場都準時

唔小心買左利昂點部署?

瓜哈哈禁屌

上盤等收錢

利昂被人屌打緊

有冇細波同路人

買唔切主盤

俾人禁屌先會入波

禁屌咪岩最怕佢打防反

都係睇對手
以你打波為例
你對住強者 會想慢慢來 有機會先
到最後谷精上腦 死衝
但對手一般般
梗係head住先
之後easy job

啱 唔係點有反擊

盤王瓜瓜都唔買 係咪傻架

仆街大船

幾多年前？

近十場只輸兩場盤呀

你計漏左主隊換左教練之後4連勝

見到瓜瓜咁 就諗起阿美鐵達尼

有咩驅使我琴晚rb 追左兩次細波

入波未呀

巨瓜比球黎先

球證禁屌

0:0
99.9999%

No goal落得咁快

0射 係連射偏都無...

一射就入

瓜達！！！

半細全細收錢

1-0

20分鐘0射

又多一個報假狗
已封鎖會員 - 利英超冠軍(2030)

好撚彩冇買半大 唔係又喊

條友仲未輸死

仆街，唔係又要輸半呀嘛

其實開左波未

唔會半細全細咁悶掛

0:1c

度緊劇本 男主入緊戲

1射 黎明贏左

其實利昂輸硬 C家雞黎

利

起唔到身買主

又多一條報假狗

大波未 半場全大啦

我利

又一場細波

你係咪有份踢盲人足球？

黎明認真少少得唔得

Leon 快入

Leon輸啦傻瓜

小保加贏派？

半客有冇咁難呀

好能悶 goal未？

Goal完冇咁悶？

有d野睇下？

又衰係墨假手上

客原來有祖兒

咁撚多傻鳩報假既

唔撚鍾意咪走囉 基層

做基層都好過無腦

半主是夢？

是

做乜鳩你都問得出

13撚極都仲有

上面條友問我做乜尻 你答佢

黎明goal

$2000 -> $5xxx -> $2xxx

好辛苦，點先玩到上去5位數

唔知你地驚乜

客主ready

入多$8000

5xxx 一棍

要光復這波po

3串4一炮過 咪浪費時間

都話左 客唔贏我含十條撚

Feel到墨假要半大..

仲有個幾鐘就收錢

1:0

叫左你咪呃撚含 冇機會

上個月 跟一跟杜sir 400推到1萬
有6千係杜sir幫我

0:1完場啦

好怕客隊攞完作客入球就hea踢

打返爛鳩工搵果幾皮野話人基層

經常性發生

半和得唔得

係撚半大

收到

劇本應該係半客 之後開波冇幾耐客紅牌 然後主隊追和反cup

咁撚得閒報假分分鐘咬老綜

典型南美波劇本

十三條鳩佬 喺gym post幾撚正常
入親黎開口埋口基層傻閪

預言家

13封極都仲有ac

半大

今晚一齊做北京人

你點知

屌你老母 頭肢王

屌得好

全新登場

公道花

做乜改個咁既名

基本上叫十三個啲都傻閪黎

點解我會比人屌番轉頭 你地唔係屌緊13咩

全部同一條友

呢排啲爐好中意講公唔公道
花仔都要做公道伯了

屌你老母 死投狗

是撚但啦 撈埋一齊做瀨尿牛丸

2:0得唔得

會1:1 囉 88

佢應該係講另一場

幫緊你幫緊你

下半場主求和 會急攻
咁就有機會整多球
0：2

嘩 買客咁都中 頂住

下半場 就1:1 完場

做乜撚野改名 老4

你唔公道

已封鎖會員 - 十三(玩物不喪志)2020了佢仲未死？

花柳仔早晨

你死都未到13死啦

個飯到未好肚餓

墨假都角細

狂贏錢 食餐好

十三佢玩物不喪志
我就波po撚基層

慢慢封鎖啦

下盤入未

屌你老母又係你

咁多年都無block 13

報假係波台特色

如果無人報假，個po就唔好笑

0:2

訓醒睇到祖記贏真係笑左，聯賽就比c朗休息失分，一場贏輸都冇所謂既波就出佢，真係低鳩能

爪達慘死

未有過的愛情 但有種溫馨
歸家那單車小徑 沿路細聽你的歌聲
沒法再三傾聽 你的感動暱稱
維繫錯的一番友情 無奈已經不可糾正
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
太過堅貞

Copy埋魔鏡條link

派路
明顯想要歐冠 唔要聯賽
上次換走c朗
比拉素絕殺

係唔係都祖記拎冠架啦
c朗淨係想拎R聯 順便破紀錄

祖記點攞到歐聯呀

你都幾輸得 次次輸都有你份

主12m

瓜12M

你說悲不悲哀

仆街 12m

我屌。。。

報真

屌，打假波

竟然係真

又gel出事

唔准入

啲認真撚係咁架啦 屌到得返職乞係度lmlmlm 玩爛波po最好

Missed

入佢老母

1:1

我瓜GOALLLLLLLLLLL

戇鳩利昂

尋晚針到仆街諗住要入錢
臨訓前最後幾舊水買條5串1 咁都中返又有錢賭

公道

黎明又撚

瓜入佢老母

似1:1完場，利昂已經攞到作客入球

1:2 ok？

攞多一粒會唔會好少少？

無問題

黎明來到 要光復 這香港 同行兒女 為正義 時代革命

好撚尻嫁啲人
講撚咗好多次
報假有乜撚野問題？
咁撚多apps web比你mon場波
報唔報假都影響唔到
同埋 咁撚驚 賭唔撚起唔好賭

2.5b -1 快手整多粒

x2 入啊

再輸埋利昂就jump 2k
今晚點部署好

因為啲撚樣睇球探當睇緊波架嘛

1:1比返少少刺激感

避撚晒啲亞冠美職同自由盃佢

所以我最高汁 從來唔lm

劇本中左3份1

好少
買一場 追

由佢地啦 慢慢LMLMLM
唔關我事

始終都係要開下盤
易撚到

未來人

又燈

我屌你老母 我準備收錢
你幫你自己靈堂開燈啦

開到客主 10 1 200

公道頭

又封咩

琴晚黑到而加 屌

你中

無 最近留意到高排名作客讓平半高水多數都開唔出

不了 開客客

中咗

第一日賭波？ 高排名佢開半一啦
走啦基層

幫你啦

1:2完場！

joel campbell

似主ng/nogoal

咪撚柒啦

中！ 1:2

亞冠A隊入波,就買B隊反CUP直插

邊場好

識啲嘢

6c -4

Gogogooo

Feel到無入球

好撚7
出面都開唔到0.5
你地想客贏？
你地落去踢囉

利昂入未丫屌你老母 好撚燥

入多粒先無入球

捐翻入狗窿啦 理文死爛仔狗

7c -3

上次同傑志開拖你有冇份

歐霸
大直路

黎明 2-1 OK?

屌你啦 係咪又撩交嗌

入波未

比多球

好多角

你理佢個下好野

Ok

黎明咁努力刷角 唔入波講唔通

唔理快啲入波先

難入d
瓜一定唔再失作客
執返半條屍算了

唔屌番佢 你係咪男人黎

瓜達 上

75分鐘打後利昂先入紅格
博下得唔得，唔得就收工

今晚睇下啲陣容先，想串哂半大

瓜2:1 plsss

黎明都敢buy

瓜半場又唔入

利快手入多粒啦

黎明差啲！

利昂快手啦

雖然冇買呢場但利昂可唔可以入多球 我記得好似有位巴打條過關等咗成日

即場平手顯示黎明無波入了

黑哨

波台有幾個弱智你愈理佢 佢愈開心

客隊一係入 一係唔入

唔想輸半

有邊幾個

頭肢王

1:2完場

秒

次回合返自己主場
一攞完作客波就好保守

客隊實有多粒

收到喇 你最正常

上場又係咁 狗黎

唔好7啦
出面開平半啊

365係咪請左批trainee
呢排d波成日亂鳩咁封又冇料到

呢幾日係咁假封

利昂快手

主快入

里昂唔輸盤我咩都得

下

球證幫幫手俾個12m

瓜達d土炮越後越勁

一入禁區就封一半單刀又封
普犯規又封封夠未

我都覺

咁樣輸12 唔撚係又下盤呀 幾多場下盤

你昂作客下半場唔入球的
呢樣野我以為大家都知..

撚狗咁撚

老友 法國你好似叫左成朝

咀炮勁啲

仆街輸12m

客呢個賠率似有多粒

屌 咪輸哂啲上盤

我都估到利昂入左一粒就龜
買上盤都係博佢入完守到尾
點知就輸12碼

瓜達cup未

係 準備2:1

利昂快撚啲入多粒啦

又插水

asw祝福左黎明。唔係諗住有得贏下化。輸半已經當贏

係日日都屌 好似唔識贏咁

買得里昂都預左輸架啦

買利昂 萬寶路準備

一係上盤全格 一係下盤全格
兩邊得一半好肉酸啫

真係唔好衝出黎柒
場墨假出面開平半嫁 大哥

叫來叫去都係果堆人

呢啲最撚鬼 薯條個啲

利昂準備入了

幫手叫下啦

利昂永遠只踢上半場

黎明入多球啦